miss左hr個call

前日miss左個call 然後個voice message 話叫我打返過去 但我打左成日都冇人聽點算好？

繼續打

你可以留返言俾個hr架嘛

個電話冇得留言

聽日一起身會再打